突發，發現紙盒藏屍

藏獅先啱